點解香港識女仔會咁鬼辛苦......

香港男仔主動識女仔俾人當狗公
隨時搞到朋友都做唔成
但如果被動又俾人當毒撚
D 香港女仔玩曬啦

第二度國家都唔會咁
係香港先會咁。。。唔撚正常

我諗正正常常識唔會俾人當狗公掛

有冇諗過係你個人問題

主動識女仔都有好多種方式既
你用狗公既方式
比人當狗公好正常
唔見我當我男朋友係狗公

公屋定私樓

公屋

真

Sad But Ture

香港既形式偏向女擇男，除非你好撚有錢

不如你講下你男朋友點認識你
想學下

殘酷現實

拍好多次 無女理過我住邊

利申私

日日whatsapp
有禮貌傾
下日常生活
成件事好自然既
之後就話佢有套戲想睇
有無興趣一齊睇
你追人就睇番對方性格
如果feel到對方鍾意花言巧語
講多都無所謂

但鬼佬喺香港識女仔或俾女仔圍識都冇事喎。

港女: 嘩外國人好主動好熱情好charm呀

日日正常Whatsapp 傾日常生活都已經可以比人當係狗公。
只要女方對男方無興趣，就已經係有一半機會比人當係狗公

你應該一係好靚仔,一係女人黎

冇計,鬼叫男人需要女人大過女人需要男人好撚多
根本男人搵女人講頭幾句佢唔覆/hea覆
已經可以唔洗再搵,因為你一定會變厹

咁對方對你無興趣
你日日搵人做咩？
佢連朋友都唔想做既話
咁你要識做啦.....

之前去俄羅斯 啲長腿金髮鬼妹 個個女神級。nice港女十倍

咁你會唔會直接同追求者講對你無興趣？
講真，香港好多女性覺得男方狗公都會同人地做朋友

你=全世界女人

你正正常常傾計都比人當厹既話 就反省下自己好過啦
識朋友呢d人類本能黎 你識到男fd自然識到女fd
如果你識男fd好易 識女fd好難證明你厹左你自己都唔知

外國既一向開放
可能覺得識個人冇乜所謂
香港啲女仔其實會諗
你問得我攞 姐係問過好多人攞
咁既男仔感覺好濫 花心

被動被人話毒撚係因為你真係毒撚
香港識女可以話最易又得
如果你係靚仔/洋腸
就算被動都俾女溝到你撚痛

唔洗賴香港喎
個人係有問題 唔識溝女既
其實邊到都溝唔到女

你被人溝既就梗係輕鬆啦
追人就睇番對方性格
真係任你吹
有禮貌傾下日常生活
成件事好自然既
柒頭幾有禮貌都唔撚會俾人覺得自然囉

仲要平易近人過啲港女好撚多
認真識鬼妹易過識港女

強暴

有冇人畀到定義咩叫狗公
我只認一種情況係狗公，就係對方有仔都照狗衝
識單身女都狗公咩道理嚟？男人梗係要周圍搵女架啦
你估個個靚仔/香港洋腸可以等人溝？

上面成班道德高地
生得7果個唔係你咪講到風涼說話，我敢講有人真係因為性格、方式唔好比人當厹，但更多係條女由心底反感而當你厹，就好似暗瘡大肥婆想識你咁，佢冇做錯乜，但你都想走，對佢mean

連登仔講呢D 就算吧啦... 笑而不語
你見金鐘果堆 sosad

人唔笑...

檢討下你個毒撚性格問題先啦

其實根本無得避
係唔係狗公根本得個女嘅講
只要個女嘅唔鐘意你
一定揾到位入你
到時你咪係狗公囉

Sad but ture

因為你太care 人地點睇你
比人當狗公又點？你知自己唔係就得
當你散發出"我係狗公" "我係毒撚" 嘅磁場你就注定要輸
你驚條女食咗你咩？
啱feel 就溝唔啱feel 就next
就係咁簡單

其實唔駛諗太多 亦唔駛追
單身有興趣直接約出街就 Okay
一兩次唔出就下一個
佢都有興趣自然會出
本身冇意思比你"追"返黎 兩個都未必開心

咁如果你係極端到暗瘡肥婆咁既樣 你就唔好出黎嚇人啦

舉個列令你地易明d姐，
有d女要求高，條仔未去到好7但唔合佢界線都會mean條仔，希望你明

每次有人討論感情，d人永遠用自己套去鬧人，又唔代入人地條件諗，你撞到好女仔，你冇比人當厹恭喜你，但唔好話人地有問題。

咩叫正常方式先
街上面識人你又當唔當狗公?
其實狗公呢個字比人用到臭晒
乜7都話狗公
香港人係咁on9嫁啦

仲有識耐左又會比人fdzone

咁雄性動物好多都冇機會繁殖下一代既
公象好似有60% 到死A0
雌象當然接近100%有下一代啦

學會接受/增值自己 亦學會欣賞下女仔內在美
有學識有自信個人差好遠 男仔外表比重已經較女仔低，試錯成本又低 做下GYM 肯執下 相對黎講已經好 okay啦

人帥真好 人醜性騷擾

仲以為有咩講下

睇完樓主個po剩係諗起仙氣女神個毒撚

人地 無故mean你 未 Next 囉 仲好啦 有filter 唔洗浪費時間

咁咪證明樓主個topic係啱，對條件唔好嘅人嚟講識女係好難，完

你講呢d嘢大家都明，我只係睇唔過眼d人屌返樓主轉頭，實係你性格、方式問題咁，思想單一到

你又唔靚仔又無錢 啲女梗係當你厹啦

正常方式覆左樓主啦
狗公，對我黎講就係個種
「你好索，溝你得唔得」哩重台詞
但有女人係好受既
對我黎講好反感

全人類都係咁
市場上女人永遠比男人少
男人40一支花
女人40爛茶渣

咁柒頭就自己摺埋啦學咩人溝女

唔係男就女架啦， 首先唔好抱住溝人既心態， 咁上心冇用

其實極端個pool 相對就細好多
條件好好 同 好差 都較難 揾合適既另一半
男女都應該 Trial and error

有無諗過係你個樣出左事

如果對方係用追求態度。
佢約我出街我次次都話唔得閒
咁咪得囉
同埋對方whatsapp我
我禮貌地覆佢就ok
如果佢口花
直接唔應嫁喇
香港女性唔=我
我始終代表唔到所有女性既態度
個人係咁處理

你試過咩國家無呢個問題？

我有錯？你會追油頭暗瘡大肥婆？

-.- 我叫佢睇番性格 唔識字？

女權post

樣問題

我有好多女仔fd A0/1 都係讀完書就識唔到男仔

我自己就未聽過其他文有對應狗公嘅詞語
係香港先發明個詞語去批鬥想識女嘅男人
去鞏固女人選擇嘅主導地位

屌你班毒撚好地地傾計點會當你狗公
唔好唔覆一陣就問呢問路就得啦
成日見到啲人未一齊就管人生活，關你地撚事咩
輕鬆啱傾咪約出嚟，如果條女唔出自己知咩事啦，仲痴埋去就咪怪人當你地狗公

求正常方法

其實要食都易
溝同娶就可能會有啲唔同，因為要睇文化
我自己係屌鬼妹破處

如果對你無興趣
日日whatapps已經係狗公

雖則我就未比人話過係狗公
反而比異性話似playboy，怕玩玩下
btw, 香港女性唔=你，我明
不過我身邊啲男性朋友好多都比人話過狗公，唔知點解

ps:識親架異性都有男朋友

你的樣子如何

下 你所講既有邊樣唔狗公?
根本就睇樣 收皮啦港女

樣衰就會覺得煩

咁你唔去第二度

有冇人知狗公對應嘅英文概念係乜
如果冇一個意義同觀感相近嘅常用字，就代表呢個係香港特有觀念

係咩場合識先？

基本上全男人都爭16-30呢段年紀女人！ 跟住女人過咗30以上貶值好快

或者好撚靚仔高大
就可以唔睇錢

True都唔識串，抵你

好正確！
其實男睇女都係樣

都係睇樣
有條醜鬼佬
定靚亞洲人

會ignore醜個位
因為我試過 唔係隻隻鬼都好睇

人醜性騷擾

反而比異性話似playboy

仲唔檢討下

利申：我都係

你唔睇樣既？樣子完全唔納入你考慮範圍內咁清高？

我都唔想，一講野就唔想停呀

咁係因為你冧佢，同埋你身邊冇八婆朋友姐

樣子問題～

樣既問題
有D猥瑣樣毒男主動想識小妹 我都會覺得佢地係狗公😂

side氣

可能係男人～

都係既 由12歲就對佢有好感
本身fd底 都識左10年以上
拍左拖6年

去其他國家例如台灣日本韓國可能搭搭下飛機搭搭下車撩下隔離個女仔講下笑傾下閒計
佢會同你講返笑 唔會一下就起哂鋼覺得你一定係狗公
係香港你試下無啦啦同個坐隔離女仔講野 成個觀感好唔同

人靚含你蕉

講緊佢所謂既日日whatsapp 就唔係狗公啊
ON9港女

係香港， 識女仔， 要識得呃人。
你要呃到d女仔覺得你係符合白馬王子既要求。
要俾佢地活係夢入面。
咩結婚果d野 千期唔好真係結。
要一直呃佢，呃夠就散。
d女仔既青春就係得果10年左右。
過左氣就冇價值。

正常人係唔會俾你呃到，呃到既就千期唔好結婚，佢地個腦係有問題。

然後你就會識分， 咩係正常女仔，咩係。。。果種叫咩動物話？ 一種家畜，有翼但係唔識飛，個嘴啄啄吓， 黄黄地既。

有咩問題？岩傾既日日whatsapp好出奇？咁就港女？標準低到.....

咪樣既問題囉
日日whatsapp 一時就話人狗公 一時就話好岩傾好自然
咁關日日whatsapp 呢D ON9例子撚事咩
蠢撚過隻豬

啲毒撚好興亂話人狗公

你樣衰咪當你狗公

拉肚子 思想不乾淨

我完全唔覺有咩問題
但你人身攻擊好叻

識香港女仔托咩
全世界既女仔都有人做雞
係得香港可以拎貞節牌坊 做完雞屈翻條仔對佢唔好

上連登仲同你和和氣氣?

而家唔屌埋佢過多幾日就冇依個自由架啦 緊係要好好珍惜

我唔夠膽話第二度既女仔唔奢求名華富貴，就講交友識人已經係個問題，香港人根本大部分都有言語交談障礙症，特別係讀好多書果d，一黎唔識表達，二黎交流唔識social唔識溝通。
例如場合有人企響你面前搵緊人傾兩句，香港人通常都唔會第一個出聲先，然而就算搭到線，都唔會話識得點吹水，講d客套說話呀或者讚下人、拎個聯絡方法呀點點點，而係好快咁有意無意中斷成個溝通，搞到個局面勁尷尬。你話咁樣點會識到d正常人？連基本同陌生人溝通既能力都無，特別d女仔，郁d吞胎，驚驚青青咁，又唔識控制語氣，驚到講嘢d語氣好似想串人咁。好啦俾你尷尷尬尬拎到電話，返到去又係唔識同人social，鍾意唔鍾意無d禮貌唔覆人，或者突登等勁耐先覆，扮晒自己高尚d好似人地求佢咁。成日以為有人約你出街好似好撚大件事咁，真係對你有好感，約你出黎食個飯，你就以為人地好鍾意你，即刻將人地貶低，將自己抬高，d心態真係好撚病態。

不過正所謂多數服從小數，香港就係咁形成埋依種極少交流，識人既情況。所以你會見到，通常會去d party呀或者一d識人既場合都會俾人話狗公公廁，傾兩句計，可能話試下約你都會被標籤狗公先會咁主動，佢約得你佢都會約第二個㗎！乜乜乜

我自己去過英國，瑞士讀書，見人地d social真係可以話上面講既係當食飯咁食，人地係男女都會主動，唔會第一時間起圍牆先，都唔會閃閃縮縮，人地雖然都會怕醜，但係個身會好定，真係會花時間原地企響度同你爹，就算deadair，都會好有禮貌咁企響原地R水吹直到大家同意換contact然後say goodbye走人。

雖然我唔夠膽肯定東歐人係咪因為長相問題，大家輪廓都好深，好少樣衰，睇人標準唔同而會願意同對方傾計，但可以肯定香港一定係睇樣先，你個樣唔太掂真係可以收收皮，特別係學生。

>///<

屌都廢事 唔講道理曬心機

價值觀問題有咩道理講?

btw 同女人講道理

too long

You can see the last part if too long didn’t read

因為有班狗公同毒撚做壞晒市場

想離題問一問，約到下一步應該做乜？

仲要好多啱feel都有得屌（佢哋覺得單身ons冇咩問題）

咁係你覺得人地係狗公姐
你唔代表我

我本身都係宅宅地的，以前上外語堂，識咗個鬼佬呀SIR（南美洲人），熟落咗做咗朋友，後來係佢口中得知佢係PLAYER，直頭佢話最快試過新識條女三個鐘，然後就俾酒店房號條女，跟住就會有蝦條食

果陣我識咗個女仔，跟住搵呀sir教路，結果跟佢方法，出咗第4次街已經錫到，3個月已經拍拖。之前我係溝咗十年都溝唔到女（中學後散咗就無拖拍）

當然，如果個女仔本身唔抗拒你，已經贏咗半，再加埋呀sir教嘅小小技巧，就掂咗

鬼佬溝女真係有一套，最主要都係有自信但唔係出於自卑果種，係真係覺得自己有長處，真係覺得自己有吸引到人嘅地方，一啲小嘅動作去暗示出嚟而唔係一味靠吹，同埋識得睇有冇機會而唔係死lur，出三次街都覺得對方冇興趣發展基本上就唔好浪費時間

睇哂 中哂pt
外國d女仔相對地冇咁高架子 同 主動d
當然鬼仔都係咁
反而香港識女仔真係有幾座大山咁

屌佢哋有時有男朋友都ons甚至有sp啦 叫咩Friendship plus

溝女黎計兩個字

可唔可以教下路？

換做女神vs普通樣vs豬扒咪又係一樣
呢個世界邊個唔睇樣

我識個俄妹fd唔係咁，有仔果陣時會同其他男仔有社交但一定唔會俾屌

證明天下女人一樣g

乜撚野姦污戚秦氏

因為我就試過上網識西歐鬼妹送上門之後先發現佢有仔long d緊
但唔理食咗先算 佢仲話我迂腐，唔知而家歐洲男女都係咁
東歐應該保守過西歐

港女黎講 睇唔上你唔岩feel就係狗公

有錢靚仔就係男朋友

唔會有中間

利申 唔溝女

所以嗰位巴打咪話其實唔關追你嘅人嘅行為事 而係單純憑佢個樣決定佢係唔係厹

咁都要知佢係咪真係無興趣嘅
你知有啲女話一開頭唔想咁open咁話睇多陣先 之後啲仔收皮就話人咁易放棄

你都有hani做你老婆啦

咁你講乜9你用狗公既方式
比人當狗公好正常
唔見我當我男朋友係狗公
跟本全部就係被溝者既觀感決定
仲大義凜然係度串9樓主

佢當你係雞咋

溝女呢d不嬲都係睇樣架啦

唔好痴線啦
你覺得樓主個人係無價值無優點既咩？
用自己優勢再加相處技巧
樓主話佢比人當狗公呀
咁我叫佢跟番個女仔性格追
有問題咩？

咁好幸福❤️

樓主樣衰毒 猥瑣

諗咁多做乜呀，一係放膽衝，一係疊埋心水做個開心毒算

利申：做毒撚

識女仔知道人有男朋友仲要係咁R水吹
好難唔叫狗公

好正常，香港男多女少

Enjoy 個果過程 唔好有太高期望
互相了解下囉 正常大家都係想搵一個適合伴侶

唔好有 Bad intentions 想親近正常 呢方面男通常要主動，不過要尊重對方 唔好當人係塊肉 可以 push 下 但no means no

其們人我就唔知
我就唔會咩野都唔睇
淨係睇樣就話人狗公
人地正正常常有禮貌
禮貌對應就ok

生活圈子同階層好有影響
諗辦法提升會有效d

4年前嘅事了，而家仍然拍緊同一個，佢教嘅嘢都唔係好記得，不過幾個好深刻嘅重點係：
1）係whatsapp約人出街唔好chur人，問完等佢覆就好，唔覆你就唔好再問亦唔好再諗了，但佢覆你唔得閒推你唔一定代表對你無興趣，不過如果約3～4次都推就唔洗諗
2）真係出到街時，一定時刻眼神接觸，係四目相投果種，唔好避開人眼神，身體保持靠近，有種intimate嘅感覺，但又唔好被人覺得你係hi佢油，想試對方有冇好感可以試下撥佢面上頭髮或讚下佢，無女仔會抗拒被人讚，當然唔係求其話你好靚或你好索果D
3）whatsapp時問下佢屋企，問下佢興趣，問下佢生活，咩都講得，但切記人哋講完要記得，唔係吹完水就算，亦避免係咁吹捧自己，介紹自己時尤其留少少白，等人哋好奇，佢會問即係佢對你有興趣想知多D
4）唔洗靚仔，但出街一定要衣著髮型整齊，衫有油漬，褲皺晒，鞋面一撻撻，啲頭髮反晒光都係大忌，人靠衣裝，人哋接受到你外表然後先會留意你內涵
5）唔好hardsell自己，由同佢對話之間逐少滲自己嘅長處，而家唔係見工，唔係要10分鐘內話俾人知點解要被你溝
6）有耐性，唔好人哋10分鐘無答你就問人去咗邊，但又唔可拖長，相識頭一個月內好約人，見面5次內好表白或起碼俾人知你對佢有興趣想發展
7）唔係要做兵，但起碼要有風度，入商場幫開門，餐廳食飯幫拉櫈推櫈，食完嘢俾紙巾人抹嘴呢啲，唔好諗住怕醜或咁小事就唔做、
8）真係唔記得仲有D咩喇

總之我追到而家女友之後，好奇下問返佢，佢同我講一開始我根本唔係佢想要嘅外型（170lb, 165cm), 但係俾我嘅舉動吸引咗，同埋覺得我好有自信，講得出就會做得到咁 （雖然啲自信係呀sir教我用動作或語氣扮出嚟的），最後就係覺得我好細心，會聽佢講嘢，會記住佢講過嘅嘢

希望幫到巴打你喇

溝通到咩

剪剪剪包包包

你靚仔就冇事

你去蘭桂坊溝女都唔係講廣東話

冇人叫你溝講女

你靚仔咪可以主動

女仔主動識男仔=姣婆

揼揼揼剪剪剪

所以真係唔係好明依家網上識人咩心態， 識朋友起碼點都要見過真人先掛

好撚大件事個段笑左
男又好女又好， 識耐左大家認識深入左， 約出黎睇戲又好， 食飯又好， 係我不嬲既認知都係好正常不過既事。 點解香港女仔會有咁既心態一向人同人既交流都係面對面好， 電話/網上始終係隔左浸

其實以上咁多點都係人與人相處基本相識黎係唔知點解家陣d人冇呢個sense, 好奇怪

之前睇好似女性比例上多過男性？？

樣衰咪毒撚/狗公囉
結論樓主好撚樣衰

拍拖或者適婚年齡層唔係

咁有時又會上腦既

呢個重點，香港女仔就覺得男仔有女唔可以有女性朋友，所以咪多狗公囉

利申：有女，見到ig story有有興趣既野都會dm下，例如間野食好唔好食抵唔抵係邊度，又或者去左個個地方好唔好玩，問下意見，完全唔覺有問題

thx巴打

問題黎啦 有時係街到見到啲仔好柒 身邊條女好正 重要好冧條仔 點解釋

你dm仔定女啊 你dm味又係想佢覆你

仔女都有，唔明有咩問題

個大前題係我對個樣野有興趣，所以r水吹，傾樣個個topic就唔會再拉其他野傾，咁算唔算狗公呢？

如果咁都叫狗公，d女po ig story係做乜狗？專登釣狗？

呢啲唔係狗公
呢啲係on9仔
你係咪FF得太多?
正常有少少常識嘅人都唔會咁講

錯字

我問題係唔敢做主動，好怕俾人當厹

其實根本係港女個自我防衛基制太勁，一開始就認定人係狗公，連普通social都扼殺埋，雖然的確係有好多狗公，所以又唔怪得哂d女

其實全世界女人都係咁

可能佢肥毒柒矮

當你唔係靚仔，一律會當你變態同色魔。
個人經驗

你的樣子如何 你的命運也必如何

唔好話歐洲
台妹女神級既遇親都幾nice
韓妹都係

此post已完

都唔係，普通樣，我覺得主要係心態問題，好多人係見人靚先想識人，咁其實已經唔係單單係識，我平時都會係街同人講野，通常都係第一句對方會有啲愕然，但講多幾句其實好快冇野

此 post已完。。。

靚仔不知識女幾易

樣衰/唔係條女既STYLE就會話你狗公叫你滾

我係哩隻❤️

thx

咪就係
我明明正正常常
真係無鐘意佢念頭
前排仲傾得ok
呢幾日 完全hea覆我
都唔知做乜鳩
好想問佢做乜鳩咁hea覆我？
但咁樣又好似好少家
呢加又要食左淡氣
有無人教我點做

當男女方30歲果陣 男人將會反cup

完

識我

真係笑撚死，佢呢d叫衝出黎柒

巴打 自信既舉動有啲咩例子？

唔一定啊，其他國家既男人可以好消灑。但港女唔so 港男，就會不斷鬧人係雞係公廁

題外話 香港到底有咩係正常

冇